越凍越想食雪糕

認同 好正 食慢d又唔怕溶

凍到痹

去垃圾房執雪糕食都唔得咩

又mon我

最鍾意見你出po

呢個真係好多時啲留言都幾好笑

大王話有間綠茶好食，下個禮拜去食？

你哋現實識㗎

係
佢好撚大隻嚇死我

浮雲仲成日係到扮毒

佢有少少似香港版館長
不過內心都有啲毒
希望大家唔好再蝦佢

咁大隻
咁同孫安佐似唔似

靚仔過孫安佐好多

痴線
個人覺得孫安佐已經毒得嚟又夠靚仔又大隻
估唔到

雲真係連登入面應該算數一數二咁靚仔(如果照大家咁樣形容自己係一個毒撚)

多謝你
令我又更加認識咗浮雲
更有動力mon 佢po

打golf
有錢大隻靚仔
人生勝利組